他，就是中國人無法討厭的南韓人...

對於我們來說，孫興慜同樣是一位值得學習的偶像。16歲加入漢堡青訓營，獨自在外闖蕩，語言不通、孤獨、思鄉，他能有今天也是靠著天賦+努力，為人又十分謙卑，性格溫順開朗。

點解新浪啲作家可以寫到小說咁 啲作家係香港人定廣東人？